美國聽日即刻pass bill(?)

想聽日pass?
方法 就 係 認 真 唱 美 國 國 歌

(借frd acc, 1st開po, sorry做咗標題黨, 嚴重語癌, 請屌細力d)

idea from 陳雲，雖然佢好撚on9，但呢個point真心係好嘅

諗下 如果我哋好認真咁對美國國歌
美國嗰邊一定唔可以袖手旁觀
如果唔係佢會畀人鬧到死
會更快通過、更多議員表態支持、隨時the bill仲會改到再harsh D

何謂認真唱?
冇錯，大家依家都有人唱美國國歌 舉美國旗
但係唔夠!
要好似喺大商場唱榮光嘅level先得
明白係難唱，但係都要做
同時萬國旗、Pelosi、各senator等文宣
Donald Trump 唔係唔得，但大家都知Americans唔係咁鐘意佢indeed

小朋友版本，應該易學啲
要好似學唱榮光咁 學熟背熟

HKAA 個tg合唱團grp: @USAanthemchoirhk

歌詞

9.20 大合唱

Go this one tmr first!

日後要再舉辦多啲呢類活動呀

Last not least
驅逐共黨 光復香港
五大訴求 缺一不可

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

咪撚做標題黨啦點解唔可以正正常常開個post？
負評上一頁

自推 1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

sor啊 驚無人睇
標題黨咗.......
求幫推

有好多細節位要討論
兩院講明會pass
個bill本身針對6月9既情況
依家要要加強

不推文

“講明”

可以搞個商場版 入到社區裏面

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告